Ricko厹呃蝦條

[img].jpg[/img]

究竟佢呃左幾多條女塊西

吾你老母

留名

我ex都俾佢flirt過🤦🏼‍♂️正厹

啲女咪又係貪人靚仔少少出名少少
跟著自己飛撲埋去比人屌完個閪
之後比人飛左就唱衰人
男既固然係狗公 但女既簡直係無腦

號碼係乜

lm

睇到啲對話都想即刻打開個袋塞個頭入去

肉麻到呢，係咪群發架，聽講勁多女被佢溝過

攬女相多到呢

佢個MK仔，啲妹妹好鍾意

D相同一個人？

支持

推

乜水

仲有冇多d資料，要食花生

蝦條呢？

LM

咁都俾佢呃到都冇嘢好講喇係咪先

花生 蝦條滿地灑

核突到想搵窿捐

簡直係人神共憤

留名跟進

乜水㴝

之前去長洲撞到佢 同個女仔一齊
無圖 但我記得係2016.7.7

個頭大到唐氏綜合證

係咪好似咁

屌 又幫啲傻鳩刷人氣

話說我都係朋友ig睇過佢拖女

其實嗰精髓喺個陰到

係咪未紅之前 啲衣著好小學

邊位呀Ricko

咁多女
出街咪次次撞到人？

紅左都係小學雞

推到佢仆街

咩料 兩個自爆

但人地而家識包裝自己
仲要係外國讀書 啲小妹妹見到仲唔狗衝咩

好多自爆

侏儒仔

兩個都係絲 放過人啦

點解咁撚多mk妹冧佢
佢真係無忽靚仔

點解呢個傻仔會紅得起

好多自爆 越見低質

佢好似同我差唔多高 仲矮我少少
利申 160

其實佢幾高？

係外國讀書 又夠mk

how do you know?

留名食花生

屌你追post啦

影撚衰姓林

又擺啲狗屎垃圾上連登
呃咩蝦條丫,咩年代啊大佬
有強姦無焗賭

但睇啲對話 條女自己都受都冧架喎

咁撚樣衰都咁撚多女衝埋去 仲要有咁多follwers

有錢仔係有自信d

利串葡萄

冇人識佢播 乜都放上來做乜鳩

著到啲衫貼一貼

吃不到的葡萄是

靚仔過佢有米過佢都溝唔到是否失敗

邊度靚仔

係街見過
矮我大半個頭
172到
利伸:186

169

外國讀書唔代表有錢

靚仔?

得169咋

人地審美觀同大眾不一樣

有無咁誇張

嚴格黎講佢冇錯bo 佢有條件夠資格玩女 有供唔一定有求 都要有班痴情既女仔痴埋去先造就到佢狗公既形象姐

屌，見到想嘔，剛剛食飽

幾多塊西比佢屌過

而家可能高咗 我係大半年前見到佢

每日花幾多時間係個頭到

剪走pat死人陰，就知咩料

絲打幾正

我仲失敗，我仲要都係外國讀書

拍片上youtube 下一個Ricko就是你

條友㩒低啲頭髮身高幾多

唔想做厹

聽完好骨痺

其實佢邊到靚仔

問佢啲女觀眾

咁就叫呃

咩人黎？

Mk陰

唔明點解咁多無知小妹妹仲比佢呃比塊西佢屌

Mk妹就係咁無知

條撚樣咁柒，我呀妹初中十幾歲都勁鐘意睇佢

大細眼
個鼻就唔洗講

又幾似

講真條撚樣唔剪個mk柒頭陰都叫順眼d 不過身高就

最憎人大細眼

可能未發育完

找人ps佢光頭睇下

如果佢真係四圍溝女，揭開佢真面目等D女小心下都好
佢YOUTUBE係幾多人訂閱下
睇過兩三條，完全唔明點解

成日一拖幾條女，d女多到

佢呢一刻un緊女喇，你班友咪繼續酸囉

係囉係囉，踢爆佢真面目，死狗公

你個名

日日唔同囡囡，佢爽爆

即刻柒左幾倍

屌，玩撚曬

似到呢🤣🤣

咁嘅樣都咁多女，除咗有啲錢之外把口應該都好犀利吓

願聞其詳

歡迎多啲分享

真係好多女

終於要反佢啦

不嬲都好多人屌呢條柒頭架啦

乜佢無男性朋友咁慘架咩

咁遲先有人爆料

人地有女都夠啦

屌 d處比佢食哂

係飛機屌緊空姐

公開埋電話啦

好mk

人地上左機 玩緊空姐個西 你地又唔抵得

準備放狗

好過無人爆料，呢d仆街等天收，呢D咪報應囉

好仆街 趁人上機爆哂佢啲野
同上次個anthony一樣

狗公屌你老母 你仆街死全家啦
祝你全家長命百歲 百病纏身

169都有咁多女 好葡萄呀

一直都覺得佢係playboy啦
人地宜家屌撚緊系,理撚得你

佢冇上機都可以爆架

個Friend就係咁樣比佢飛左，唔係，應該咁講，佢都冇當啲囡係女朋友

依d唔係平常情侶講既野咩
拍拖咁好出奇咩

屌左？

佢有性病/性無能？
咩野解決唔到

高過佢 靚仔過佢 有錢過佢 又係英國讀書 點解我冇女架
mk仔真係仆街黎

同時sd俾咁多個就唔係平常拍拖

諗到個畫面

好爸爸

佢個ex勁陰公 同完ricko拍片
就比佢班小學雞妹妹鬧到癡線
講到條ex係死八婆 飛ricko好撚賤咁
唔知班小學雞睇到呢個po會點護主呢
呢個ex個樣仲要幾靚添

乜依家啲女仔願付一夫多妻制 矮化女性身份
好心班濕鳩女仔要追就追明星 都唔好追咁既狗公啦
我係佢地女仔班老母都唔願做人

條狗公係仆街 但班女都應該有腦

屌啲mk仔同mk妹係咁架啦 啲女又有幾好呀 睇啲message都知腦筍都未撚生埋

影相條友會唔會認得佢
次次同唔同人去影
人地以為佢做 ptbf

諗起佢有條片似住屋企有少少錢
係到話人地唔努力唔盛講風涼話，呢個人渣真係要死全家

淫賤組爸食組女

好葡萄佢屌過michelleyiuyiu

爸爸唔好唔要我

推推到佢仆街含撚死
真係完全唔知佢邊度靚仔

我都好想屌大媽

幾時爆埋笑波子
想呢班垃圾仆街死

係囉係囉，大媽隻腳真係好好j

好仆街。。。。 去外國唔代表有錢

咁柒都做到厹

你地呢班毒撚恨唔到架啦 人地剩係個樣生得似林俊傑已經完爆哂你地班人

好想剪咗佢執陰

頭盔

垃撚圾

咪係囉

Riccccccccko同大媽條Q&A 大媽條bra帶

屌開number啦!

上面有人開左一半

人地就食女，你地就只能隔住個mon
利申: 無女

明星樣係有優勢既

公道講句依個冇樣好難證明到真係佢
最多都係改左個名

上面爆左佢電話前面4個字9157，有沒有人爆埋佢後面4個字啊

老實講 本身溝女係冇問題既 個個男仔都會溝
但係你條撚樣同一時間溝咁多件 專呃蝦條
咁撚狗公如果仲有妹妹仔覺得冇問題佢好好人佢唔會咁㗎
跟住比人中出即飛
咁妳地抵撚死啦

Push

佢邊忽靚仔？

咁撚柒又on9
D女都上釣

老老實實個樣好標青喎，同周街個偽泡差好好皮

咁撚多呢d留言
又話咩有錢過人 靚仔過人 都無女
屌你打少陣飛機啦
根本溝班未成熟既死mk妹
普通樣 靠把口已經夠

換來有人ig做緊野 仲有flirt 女錄音

Diu match

LM 學野

唔係話幫狗公
不過你個朋友又會信佢咁蠢又冇得怨咩
受騙的那個 比騙徒更混脹 歌都有得唱
我認我係酸呀

好靚仔
好想屌佢pat陰

人地似JJ林俊傑嘛

有冇巴絲知佢係youtube揾幾多？

Btw 真係好撚葡萄班死mk 日日mk妹
唉 屌 你食撚哂d處啦 屌你老母

有冇人知佢幾點落機

剛剛係ig 睇到有個ac爆佢料

見過真人 個樣幾撚柒下
陣mk味重到癲

唉 人地都係nice姐 好衰囉你地 等人搭緊飛機先黎post咁既野 有冇諗過佢會點

不如你問每個月搵到幾多個閪
可能數量多到可以炒碟牛歡喜

雖然我都覺啲女唔抵幫
但狗公係仆街係賤 踢爆佢春袋仲睇佢啲精有無撚用

咁撚葡萄人 不如大家都試下做youtuber 露下面鳩up幾句 睇下可唔可以食到d睇youtube既純情mk妹

屌你老母笑撚死
究竟你係我生命重唔重要 我每一次都話唔重要
因為你緊要過我條命
點撚樣講得出口架屌

好撚嘔心 仲有邉忽靚仔 柒到喊

開房

條HiHi飛緊英國 計下時間我諗聽日中午先到

咪係囉，笑到傻左

無可否認 佢又真係似既

起碼我覺得似先

無no.講乜都假啦 凡事講證抓架

一定要推到條仆街死 最憎啲死狗公

有埋number

Woo同時flirt 最起碼兩條女

訂房請留電話

爆房電話

自膠 對唔住

大家小心撞車

終於肯爆料，唔妥佢好耐

218五個零 call 我

咁副尊容都呃到

我都得啦

但係佢返去讀書又會唔會轉當地電話no.?

啲錄音聽到好不安 咁都信

利申：真絲

有冇人爆到佢英國電話，繼續求花生

點解佢可以唔笑既....

咪你地咁衰架 爆人地電話架 唔好同我搶仔啦

但林俊傑邊忽靚仔？

+44 7477 551062

林俊傑sell才華架喎
依條狗公sell咩呀? sell鳩呀?

乜野話自己外國讀書好忙好辛苦...

正 多謝巴打

Woo真係有禾，試下wts先

可唔可以加密

個樣唔算太主要
佢名氣問題。萬幾個like
味成熟 又想要虛榮心既女好易上釣

Too late

屌 笑撚到痴線

你地好衰囉爆人電話出黎 唔好同我搶仔啦 我重要date佢架

厹

感謝各界巴絲爆料 整合一下資料：
英國 +44 7477 551062
香港 +852 9157 6227

推到條狗公仆街!

屌你老味我仲以為 ET
佢三頭身？

支持支持

佢覺得自己口才好好 蠢先會俾佢呃到

但佢好撚柒
個人都好撚嘔心
睇左佢一條唔知係邊知地鐵站門口跳唔知乜尻既片
睇左一陣頂唔順
D女真係痴線

最後個張
好爸爸

Ig 啲錄音好笑到仆街 把聲好撚嘔心呀屌 btw推爆條仆街

你地有冇諗過人地感受架

狗公必須死

推多次 啲錄音好撚正

錄音同唔同囡囡調情，不得了

會唔會有多d錄音？

Ricko 其實你一條片我都無睇過 係啲frd sd你條片比我睇 我睇完之後覺得…

好心你唔好扮晒看破世事啦

有有j 圖

我反而想睇下全部對話既日期

推到開2呀!

我同佢先係真愛 佢話過只愛我一個 唔通分左手唔可以拍拖咩 我唔會信你地架

Agger 啲片柒到唔敢睇
好浮誇又成日飆高音唔知做乜鳩
寧願無限次replay關家姐拎獎都好受過睇佢啲片
睇怕佢啲觀眾全部都係毛都未生齊嘅妹妹仔

佢仲愛我 唔准同我爭!

唔係講笑 真係有fd覺得佢靚仔 但我覺得佢柒到無眼睇

好似短人嚟

有無諗過你朋友需要驗眼

利申：我朋友都覺

真嫁
你有咁既名氣 柒過僵檸樂都有蝦條食
心志唔成熟既女好多睇重虛榮感

佢 ig 啲相全部 PM2.5

大大粒花生

挽歌巴打

佢把死人聲真係呢

呢條仆街同我同中學

唔識呢條友 啱啱好奇上佢ig睇 啲like數仲多過周柏豪ig 痴孖根

絲打會唔會有料爆，爆下佢為人

好衰囉你地
我男神點會咁阿

我檢舉左你地啦 你地好自為之啦

唔好推啦

本人在此呼籲各界毛都無未生齊既女仔

就算你地唔比心機讀書都好
都站係你老豆老母立場諗下
識啲狗公有咩著數? 保濕呀? 滋潤呀?

如果你地日後成為人母
自己個女比狗公flirt同扑過
你又點諗?

你地班女仔真係好嘔心

搵唔到ig ac

盲撐既絲打，野火燒不盡 春風吹又生

比fans檢舉左 ？

搵唔到冇花生食

被人del 左

咁快冇左

推到狗公仆街

屌你個閪 醒撚下啦 幫住個仆街做乜柒

爆料人再開ig

加密啦屌

唔講完全唔知有呢個柒頭存在。

無啦無啦

我兩年前都有sub過ricko
覺得D片幾輕鬆
如果真係有曬證據呃蝦條
佢個頻道是咪又玩完喇

個ig冇左

白色恐怖

挽歌巴打居然睇佢d片

痴撚線

肯定係啲盲粉hihi檢舉

正義不死 再開過砌佢老母閪

太過份 唔好再推！你班連登仔同我停手
輕輕一推

做野咁撚快

再開

人渣

班無腦mk妹邊有account, 加密啦

對唔住囉

咪係囉 人誰無過 點解唔比機會人

嗰陣16歲食水煙，推爆佢

妹妹仔!就算你地要block要del都好
都阻止唔到我地繼續爆料
依家開個post出黎教精你地
你地就恩將仇報 唔鋸就三口六面講清楚

連登既巴絲們加油呀
推到條狗公仆街

+44 7477 551062
+852 9157 6227

鼻大

推到佢仆街死

繼續推爆

大過拳頭

想聽錄音

唔好再推啦

附贈水煙型仔相比各位巴打參詳

Ricko撚有172
佢係我中學師弟

不如搵d巴打扮囡囡走去吊隻厹 直接套佢料呀

搵人整合下

會唔會將d錄音放上dropbox,咁咪唔會被人封到

Antony做咩

挽歌巴打居然睇佢d片
[/quo te]
kill time
sub過幾個月
後尾見佢去左群埋窮飛龍就無sub了
而家先開始追post個ig就唔見左

師兄爆下佢為個啊

好似係化妝post見過你話鼻大係你既傷口
唔怕啦而家有ricko陪你

撚有172

有冇烈士

畢業未，可能我地識大家

個ig入唔到啊，快啲搵人做整合
推撚到條仆街死

革命尚味成功，同志仍須努力

嗰陣時係canteen見到佢通常同幾條染髮Mk一齊行嚟行去之後身邊一定有三四條固定嘅女跟出跟入

佢得169咋

又柒 mk味又濃
仲要咁撚做作
媽呀頂唔順 好嘔心呀屌

ching 你大佢幾多同中學

個班咁嘅不知所謂 最撚憎個班人
劣質又on9 或者target 係00後 我真係唔撚識欣賞

我畢咗業啦上面呢兩位畢左未

大佢一年

Hello!大家好!我係riiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiicko呀!

個幾段錄音聽到想嘔
有一段大概係
我成日問自己你係我生命之中究竟重唔重要，我擰頭，因為你重要我條命
仲有幾句唔就得

揾人backup整合

推推推

D_ _ _ _e C_ _ n ? J_ _ P _ _ n?

爆料人好似有新ig 加油 唔好輸比惡勢力

同屆乜相認

Agger

幫推

我同過佢影相
我183,佢矮我一個頭，自行判斷

屌！垃圾男人！

啲女有一個叫D_ _ _ _e C_ _n
Yesss J字頭嗰個行路行到好似gta入邊啲人咁

食煙蒲吧都型過人

巴打咁睇唔開同咁嘔心既人影相

點解我好似識你

影過相

屌好撚核突 為左食女咩都講得出

屌你兩個有料就爆啦
係度相認

差不多2~3年前
年少氣盛

大媽好靚 可惜youtube得一條片

有無backup錄音

其實唔係好識佢 只不過成日係學校見到啲女跟住佢

我係絲都感受唔到依條友邊忽靚仔
下下扮大佬講埋晒啲人生道理打飛機
唉屌

我有個男仔同學勁鍾意睇佢 仲好似好frd咁
真係好攞命
唔明啲妹妹仔鍾意佢啲咩
人又mk再加埋把死人聲真係..

其實呢幾句野聽到就嘔心啦
班女又真係頂得順仲要落搭
虛榮心真係恐怖

會唔會有人係隻狗公既同學爆多d佢既料同為人

靚仔 俾機會你打多次

你地究竟重要講幾耐 有幾想佢死 得饒人處且饒人啦

我覺得呢種腔調無大問題,畢業戀愛同腦殘片差唔多
但如果同時flirt幾個女仔而又用呢種腔調就

每秒有人回，此帖必火

條厹依家幾歲

推到佢紅

17

比啲時間爆料人 應該會再有 大家幫手推

屌

我真係唔識欣賞

竟

好撚樣衰

之前教啲阿差講粗口己經覺得佢on9

Hello!大家好!我係riiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiicko呀!

有巴絲做到野喎，推爆啲片

Backup左個條生命錄音

唔係太識 有幾似見佢返中學搵以前班 frd 以為自己大明星

Geeeeeeeet out

回一回帶 搞乜野fans meeting 已經不撚知所謂 之前仲有咩自己樣嘅戰衣 真係當左自己明星
明知fans 9成係小學雞仲要食人水

宜家17歲係咪讀緊中七?
有無人知佢報左咩/收到咩offer?

之前Anthony

食女唔係問題，
但係行mk路線但一d霸氣都無。。

佢每次返嚟都有勁多女衝上去 成個canteen d人全部心心眼望住佢

佢啲results好似乜科都第一

我諗我已經知你係邊個

頂我諗我都知你係邊個 你的名字出賣了你

嗰個唔知乜鳩wallace又去過riiiiiicko個fans meet
成件事好嘔心

屌 聽到想搵窿捐

咪係個d中一 二嘅靚妹

咦咁核突
佢係咪照鏡

絲打做到野 內有林偉程淫賤錄音

啲對話勁mk

係呀 笑鳩死跟住我哋呢班毒撚係咁喺度諗佢啲片邊忽好睇

如果仲有更多仲爆🤣

佢真係好撚樣衰唔係講笑

講野口疾加超級老牛聲磁性男低音

個件咁嘅gay 佬

校內考第一無用架喎

人哋細細個已經贏咗係起跑線 咁細個已經同囡囡去密室逃脫

個頭成粒菇咁

好想同ricko瘋狂逃脫

細細個就咁多女食

佢pat陰點郁都唔移位

幻想到佢落機一開返data果下收到成堆連登仔既whatsapp轟炸

郁咗仲點叫ricko

一諗起佢係英國讀書就即刻勁興奮 識講廣東話中國人樣嘅鬼仔係邊度搵

錄音錄音，正

好有衝動剪撚曬佢pat陰

見過有人話佢似jj

想知收到咩offer +1

snapchat嗰張係咪send晒俾咁多個

笑撚死 佢好朋友安東尼露j敗走YouTube
有前車之鑒做人應該醒少少
周圍食女係正常啦 佢咁咁多小學雞fans
真係若要人不知唔好太低B
你點樣同你youtube啲fans交代啊
留名一定會拍一條澄清/認錯片洗底
之後啲垃圾小學雞又出黎護主
唔知你會唔會咁就收皮呢

Snapchat群發

屌 起初都唔撚知係邊個 特登搵佢啲片睇 真係好尷尬呀屌佢老母 依家香港做乜多撚咗咁多冇自知之明嘅人 咁柒都呃到蝦條 啲女雖然好慘 但認真抵死 啲咁撚肉麻on9嘅話都信 愛你一生一世呀 痴線 班友係咪未拍過拖 咁撚低級嘅嘢都信 想同情都同唔起

Mk仔點都係人生贏家
大個浪子回頭洗底

好想一野剪佢pat陰落黎

喂有張相咩料 塊面拉長咗咁

一次過咁樣同啲囡囡搞嚟搞去，晚晚換囡

你地都係唔抵得人地又靚仔又有錢又多女姐

On9

點解我揾唔到架

如果你係佢現任 你都幾豁達

都唔明D妹妹仔做咩投懷送抱

明明就係條女自己埋身 點解你地都要話佢

被人封9左

嗱你地咁就唔啱啦
攞明條on9囡主動埋身波推佢
見唔到佢好唔自願咩

頭髮永遠唔移位
好想同佢瘋狂gel頭

佢樣似好享受

佢呢塊皮值嘅 我自然服！可惜唔係

Ig: haloiamricko

條女邊到有波啊，飛機場黎架

幫絲打推多次
林偉程錄音教你班死毒撚溝囡

盲撚左呀 條女邊有波 平板電腦就有佢份

你係邊位妹妹呀 Ricko同你講佢淨係愛你一個呀？

學到野啦

犀利呀犀利呀鬼妹都自己衝過去左擁右抱

邊到有錢邊到靚仔

我相信係啦，分分被佢腳將開埋

屌一早覺得呢條友好煩
最憎佢成日戴個假髮Chok高把聲扮女人
以為自己好好笑其實戇戇尻尻

On9 當有趣

人地ricko望住個post架

佢好似係呢間學校讀中學

佢坐緊飛機

怕閪

唔關得佢唔中意我啦 佢中意波細架原來 我波大佢唔中意

係啊

群發Snapchat溝囡，啲囡又信以為佢咁Nice，其實只係漁翁撒網

我相信呢份係佢收過最大既復活節禮物

仲以為我自己咁醒搵到

又學到野

好sweet

推 推 推 再推

Chung

Ching*

嘩嘩 , 到底佢有幾多條女嫁?

點解咁多所謂嘅youtuber

一齊推爆佢個屎眼

同啲囡囡成日傾電話，冧死囡

無數咁撚多

YouTube有錄音片

你推夠未 識盲推有咩用

襯人搭飛機嗰陣爆大鑊

睇睇下發現佢個fans club 有成萬人like

送復活節禮物

絲打你番去幫隻狗公含撚啦

盲撐小妹妹

全部都係女

我都想幫佢含撚 我自願你吹咩 關你咩事呢

因為唔會有仔follow 佢

女全部全部都係女

姣婆遇着脂粉客
呢d都扮上連登做乜
一係po埋d女既相 笑埋d女
反正班女自己衝上去我覺得仲好笑

推撚到佢仆街死

佢d片真心高質囉 你地唔抵得人地 你地拍囉

睇下幾多港女無腦

最慘係比條mk玩完就話呢個世界無好男人

算啦無謂係人哋地盤搞事
我係你就即刻潛水

啲片高汁。個人低汁。冇9計

呢啲仔都食到女

咁又唔好，禍不及妻兒

妹妹dse考咗未呀

真係好高質喎
講中文多過多文？你群Asian咪係囉

係 唔關佢d frd事

十成九係嗰個咩ricko fans club d打手

有料爆，聽個Friend講前幾日早排返嚟香港，同條囡係海旁打茄輪比人見到，可惜影唔切

關

這些機會不是屬於我的

條友仲好似成日搞free hug

絲打回頭是岸

咩地盤 宜家黑社會呀 我都係有果句講果句姐 有人讚就有人彈 點解我唔可以幫佢 你地班人重要衰到等人搭飛機先黎爆人料 唉

順便抽水

推撚爆你條柒頭

冇話唔俾你幫 只係想同你講你繼續喺度講 叫都無用因為呢度冇人會聽你講

有張圖好似全部肥婆豬西黎

推爆佢條死MK

死撚開啦on99

佢呢d狗公食得就食但求就手，不過聽聞佢中意細波

你可以 仲唔快d護航
btw 仲要

點解你地個個都要咁話佢 佢真係咁對個個女仔咩？

短撚鍾意細波

大把證據啦 你重頭睇個post一次啦

開始懷疑你係假膠

心智成熟d再上連登啦
你係到咁搏命護主 rico哥哥都唔會搵你架啦 因為大把女等緊佢

點解要加密

定係你係ricko

我睇過條片 好多細路女當佢明星咁拜

聽撚完啲錄音打十鳩幾個冷震係咪我問題

係囉，小妹妹反省一下啦

華生

我都覺

條友個頭永遠都成餅野咁

你連ricko都打錯 你就唔好講人啦

心表認同

唔係riko咩

呢d野一個願打一個願捱
根本睇條仔個樣都知係player
都咁叻女要衝上去被佢呃既
咁係咪要俾人知邊d女咁醒目呀
起碼埋單都知幫邊個呀

算啦妹妹幫個忙唔好再出聲

唔好再推啦

同我推撚爆佢

Yes 所以港女無腦is true

有無人知佢報左咩大學咩科/已經收到咩offer啊?

枉我重同佢儲火

絲打你終於醒

佢先17歲

你係唔係Ricko

乜撚野係儲火?

Ricko係飛機屌緊空姐

Ok

條厹唔係同姣西娜美一齊咩

same

佢可能講snapchat儲火

推 推 推

應該係

佢條露丁片呢

nigger同鐵華團巴打 riiiiiiiiiiiiicko宜家中六定中七?

我唔係盲撐佢架 我都有睇你地留言架

畢咗業啦

出現了

太短冇野睇

絲打爆多啲啦

你醒覺就爆多d野

自膠 佢係英國讀緊中六

原來你唔太on9

佢覺醒架啦

呢到咁多證據 佢呃咁多蝦條 自己諗

絲打有前途

留名等你爆料

英國應該讀緊中六

大好光明

以為佢問我哋讀緊咩

mk味濃 講真 d女見到佢咪又係即刻濕
一隻手拍唔響

絲打 爆9佢大鑊啦

熱烈歡迎絲打加入正義聯盟

照計應該係boarding school
有無housemate諗過趁佢夜晚訓教一野剪左佢pat陰?

Stop making stupid people famous

Stop making stupid people famous

Stop making stupid people famous

Stop making stupid people famous

Stop making stupid people famous

推返水煙段片出黎

笑撚咗

人哋係網絡紅人

今次ricko仲唔皮已收

睇咗個post 啲相覺得佢同遵理入面
有個教唔知econ定ba既
一個肥肥哋既男人好似樣
只不過佢瘦啲咁解

如果我爆左出黎 佢會唔會搵我算帳架？

人地flirt咁多條女 點知係邊條女爆佢大獲

為左拯救無數無知少女 妳識點做啦

大把巴打保護你，唔洗驚

Dal埋sc啦

絲打勇敢D唔洗怕，我地有成大班巴絲打撐你

佢仲驚過你啦而家

但snapchat個火number

呢啲臭mk pat陰緊要過條命呀
你係咪想搞出人命

唔知點解我仍然係覺得你依假膠

唉係喎當我無講過

diu

阿豬阿狗都POST上連登
小朋友偶像

肥版ricko

post 啦 佢閪知你邊個咩

春

377日火

好想知佢一落機知道左會有咩反應

有無巴打一齊去接佢機?

咁多日火好難係假

嘩300幾個整整一年，呢個仲唔係首席女將軍

絲打同佢啪左未?

推爆佢

其實我都識咗Ricko一段時間，初初係喺Wechat識佢既，傾傾下計就交換咗Whatsapp，啲內容同上面啲對話大同小異，都傾得好埋，有時候佢會好Sweet咁關心我，我每一次都冧到訓唔著，相信你地鍾意一個人嗰陣都會喺咁FF，好喇到後期，佢就直接問我上唔上佢屋企睇佢養緊隻貓貓，咁我當然非常渴望去佢屋企啦，但我又冇即刻應承佢，但佢問咗我幾次之後，我就答應咗，約咗個時間上佢屋企，我仲記得嗰時佢嗰時啱啱做完Gym，約咗我喺杏花邨地鐵站到等，之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦...

推爆

我以後唔洗見人啦

係啊就係佢喇！
係咪得我一個覺得似
佢哋個髮型係一樣咁濟
然後對眼又好似
笑容都好似

仆街啦，侏儒都啱到蝦條，仲要個樣生成咁

何解呢條條友咁撚柒都咁多女

有冇被人中出

嘩屌

絲打隻豬比佢食左?

啪左😭

係啦

係真既真係恭喜你俾隻咁既野屌

佢平日唔比我影架 我偷偷地影左 你地有睇佢片都知邊到黎啦

喂，話曬都廿萬訂閱禾

絲打妳真心定假膠

絲打你係咪講真架

圖定老母

網絡紅撚

more呀more呀

真係周圍呃閪屌 仲要利用貓貓 人神共憤

絲打做咩咁傻俾人呃完隻豬仲要同人keep住聯絡啊

more more

禁入去佢開過啲post度睇下

以以不捨

但講真你情我願姐

屌唔講咁多 幫你人手推上去

真係多無知少女比人呃

睇佢個樣硬係覺得佢一定係牙簽仔
絲打同佢搞完佢有冇認你做女朋友啊 下次帶眼識人啦

Agger 條撚屌係厹姐 但係啲女咪又係受 賤過雞

絲打
呢到咁多位巴絲打stay with you!

情咩願姐 好明顯啲女仔就唔知佢一拖N嫁啦

幫絲打推 推撚死條169

絲打係時候要醒喇
Btw 係依

好撚嬲啊屌

絲打起初我睇小你 突然覺得你好有前途 上岸永遠不嫌遲 磨牙

Sorry打錯

宜家諗返轉頭真係覺得自己好蠢

佢條Hihi真係都有今日喇

推撚爆佢

覺得似後者喎
大家咪跟車太貼

有睇佢片都知係佢屋企啦

變得咁快既
頭先仲撐梗

香港咁就少左個處女

啲人成日讚佢係男神 究竟邊L到男邊L到神

比ricko 屌既囡有冇驗過眼

check返啲片都會知

屌有睇佢啲片實知 個背景

其實好明顯個嗰情境 個女仔已經冇退路 仲要食住條女鐘意佢個點

呀屌 又冇得話你錯wor

好精彩

陳冠希多女周圍屌閪就話合理姐
呢條撚樣都咁撚多女

似係分身開黎想夾埋一齊做ricko大哥哥

完全同意

佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫

簡直淫神共奮！

高汁到爆

Ricko哥哥你最近係咪得罪左咩人

你真膠定假膠

我見到唔只得我一個女仔囉

哥哥

推爆佢老母閪

肯定啦每日換一個都仲得

但係爆左出黎又點

仲會唔會有同你同經驗既絲打爆料

你地一齊上定車輪戰?

推9佢

好奇想問下 樓主啲圖點得返黎？
你係咪當時人

完全唔明身邊啲fd follow佢係咩心態
啲片又唔算高質又唔靚仔又mk
奇奇怪怪咁

公平咩

追post啦，樓主同當事人兩個人黎

冇嘅 我覺得呢啲野始終要還

呢D野不嬲有報應架啦

出得黎食...預左要還

真心佢食女食到廿萬訂閱
佢都有今日

鍾意親Ricko果d全部都係妹妹仔黎

報應開始黎了 食囡食得咁開心吖拿 以為冇人知吖拿

唔係講緊上面果個
講緊樓主開post 啲圖

你爆出黎 就我地幫你比更多人知佢你條仆街
你唔講 就只有自己被人呃完屌埋
其他人仲覺得佢係咩男神
禍害深遠

佢爆左啦

啱 唔可以比呢條仆街橫行

其實佢人生已經嬴左一大半
細細個就過英國讀書 家境肯定唔差
女又多
名氣...我當佢有啦 話哂都咁多subscribers

啲Friend send比我，但估唔到仲有第二單

係唔可以俾D仆街再落去

有冇辦法推上報

比佢爆更多
唔係佢呢啲仆街
啲女人唔會覺得全世界男人都係仆街
之後唔撚要仔
搞到我呢啲毒撚拍拖機率降至0.1
咁諗會連累到我

認真真人好撚柒，又矮
喺銅鑼灣經過高佢成個頭，佢重要經過嘅時候'岳'高個頭望撚住我，佢嗰陣拖住條柒嘅妹妹仔，唔知係咪之後又返屋企

似曾相識既感覺
好似當年追Oscar Ma 個post咁

都係上年4,5月呢啲時候

ricko條jj長唔長？大唔大？有無早洩呀？
矮撚條jj係咪都係細啲？

佢年中夠竟用隻貓，呃左幾多條蝦

咁就要睇下有無年幼少少嘅無知少女了

春暖花開 又係狗公們交配既時候

我爆左出黎 你地都係係度講下姐 點會影響到佢

我諗班未醒覺嘅女fans
唯一可以怪係咪怪落隻貓到

ricko 定 安東尼 大啲

再食左幾多隻豬

找人去佢fb,ig留言問下佢

你爆完會有更多受害者爆料
愈黎愈多料個時點會無影響

其實認真都幾難做到野

係呢到講下？
你會唔會諗到太簡單
Youtuber靠網絡搵食
連登話大唔大話細唔細
唔少人係呢到聚腳
個post比人推到咁
大把人知然後係佢到cm
點會無影響
好多人都只不過係網絡爆一單野出黎
之後直接影響到佢
仲有啲女睇到都唔會比佢食啦
咁咪少左女比佢食囉

其實除左搞臭佢個朵之外真係唔會有咩實質效果
人地又係英國讀書 閪照屌 豬照食

搞臭個朵，佢都死啦

有無巴絲可以講下Anthony單野
我唔太清楚

幫絲打推 rickkkkkkkko溝女錄音絕密教學

自己找post啦

原來Ricko得17歲

推呀推呀

絲打去追Post

同佢搞果陣夠16未啊

thanks ching

phone no.
英國 +44 7477 551062
香港 +852 9157 6227

衰十一

林偉程 十幾歲就日扑夜扑
小心精盡人亡呀

推到上2呀! 唔好比佢停!

Ricko既錄音，直程係溝女神器

點推好

有無料爆

其實d所謂youtuber就係一班做唔到明星既柒頭皮
用香港最缺乏既創意同夢想黎包裝自己扮撚到好有heart好熱血好青春乜乜柒柒黎賺錢
最後咪又係虛榮心作祟，係咪認囉，有錢有名氣有女係人都爽，屌你老母又要扮撚到好真心呃啲小學雞，做人做到咁知唔知醜？唔好以為自己係大明星好型嚇，我一條佢啲片都無睇過

究竟你係我生命重唔重要

大佬b Anthony 譚杏藍 ricko 肥瓜
仲有無數漏邊啲高登／連登名人youtuber

水魚阿姨

唉唔好問啦

喂喂喂，唔好離頭先講返ricko隻厹啦

個鼻成個jacky咁

原來拍Youtube可以咁多野食

都係咁柒

啲MK妹又受

佢叫靚仔 靚仔過我先講野啦

Ricko厹事件懶人包
爆料ig:

爆料YouTube(內有ricko淫賤錄音） ：

phone no.
英國 +44 7477 551062
香港 +852 9157 6227

絲打被食既故事：
其實我都識咗Ricko一段時間，初初係喺Wechat識佢既，傾傾下計就交換咗Whatsapp，啲內容同上面啲對話大同小異，都傾得好埋，有時候佢會好Sweet咁關心我，我每一次都冧到訓唔著，相信你地鍾意一個人嗰陣都會喺咁FF，好喇到後期，佢就直接問我上唔上佢屋企睇佢養緊隻貓貓，咁我當然非常渴望去佢屋企啦，但我又冇即刻應承佢，但佢問咗我幾次之後，我就答應咗，約咗個時間上佢屋企，我仲記得嗰時佢嗰時啱啱做完Gym，約咗我喺杏花邨地鐵站到等，之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦...

Ricko同女女既對話圖：
A小姐

B小姐

C小姐

D小姐

推返未成年水煙BB上黎先

報警警方受唔受理？

Ricko厹事件懶人包
爆料ig:

爆料YouTube(內有ricko淫賤錄音） ：

phone no.
英國 +44 7477 551062
香港 +852 9157 6227

絲打故事：
其實我都識咗Ricko一段時間，初初係喺Wechat識佢既，傾傾下計就交換咗Whatsapp，啲內容同上面啲對話大同小異，都傾得好埋，有時候佢會好Sweet咁關心我，我每一次都冧到訓唔著，相信你地鍾意一個人嗰陣都會喺咁FF，好喇到後期，佢就直接問我上唔上佢屋企睇佢養緊隻貓貓，咁我當然非常渴望去佢屋企啦，但我又冇即刻應承佢，但佢問咗我幾次之後，我就答應咗，約咗個時間上佢屋企，我仲記得嗰時佢嗰時啱啱做完Gym，約咗我喺杏花邨地鐵站到等，之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦...

絲打影既：

YouTube 片對比圖：

Ricko同女女既對話圖：
A小姐

B小姐

C小姐

D小姐

要靚仔過佢唔係好難姐

原來佢得十七歲㗎咋

咁叫標青 未見過女人？

十七歲已經屌閪無數
我仲打緊飛機乍屌

林偉程 依家懷疑緊你衰十一喎
點解會咁架 我信你唔會同其他女仔扑野架

林偉程，你有無諗過驗身?
啲女成日堆你身都唔知有咩目的
萬一整污糟你點算

推到佢仆街！

好想知偉程BB落機後見到電話震到仆街會點

一定以為又有得呃蝦條

天啊 點解咁既尊容都可以食女

震過震蛋

兩大蝦條王 當日安東尼 今日林偉程

有巨大花生留名

而加先十七歲
拍左幾年youtube
食嘅女多到

樓上hahasiu絲打 請問你幾歲？

你岩 幾時到我地出道

估佢唔到死咁撚柒多囡

食

兩個仲要係bestfd又咁啱係英國讀書，真係物以類聚。

其實仲有阿sing 伍仔 笑波子 阿hin班垃圾 見到都覺得柒

仲有大j hello youtube 我係jason

做林偉程條J都幾慘 一年365日冇得抖

好撚矮 傻9程

隻貓先慘，日日被人借嚟過橋

條數咁計佢應該食
數列如下：
當佢一個月應左2000條女機
當中溝到10個
食左5個
一年都起碼食60件
仲未計個20萬同自動投懷送抱既

其實最開心係見到有絲打覺悟到

咪係隻貓日日又無得食

使唔使去佢ig留下言關心下佢

屌你老母㩒入去睇先發覺
真係好撚多𡃁妹仔鐘意佢地兩個
痴線完全盲撐到咩說話都講得出

不如搵人去佢IG留言
好撚想知佢落機見到會有乜撚野反應

連登巴打們好團結

掂過碌蔗

網絡紅人係唔同啲

點解你有埋佢Snapchat帳號

今次一定要令革命成功

上啊 唔好比距停

係 痴撚線

推到條厹無翻身之日

絲打你真係太睇小連登既威力

上次打丁Anthony 今次林偉程

男人老狗整狗仔

呢條友都有打手真係痴撚線
未知佢係邊個之前係youtube無意禁到佢d片
拍埋d咩估歌仔柒到仆街
又無人明又唔好笑
都d女唔知鍾意佢d咩

狗公咪用狗樣

鍾意明星我都明 鍾意youtuber真係好撚on9

唔係講錯 佢地應該叫垃圾

林偉程 仲有阿shing 班友都係on99

你話達哥個d好好笑就話姐

佢真係好撚樣衰
Ming仔個新旅遊片 好好睇

達哥無問題 captv無問題 伯賴無問題 不滅墨水 都好好笑

識貨睇Ming仔，正

林偉程
好靚仔 大細眼
又高又大隻

收啦 識貨係睇林偉程狗公
好似教人做狗

唔知可唔可以凌晨推到1001

最衰啲護主大

推
推人仆街最開心

唔係到
屌 開始眼訓 成日打錯字

推垃圾仆街先最開心

咪推啦

唔好比佢停，唔知佢落機睇到會有乜撚野反應

佢實係覺得自己紅左

推夠未

JASON 真係好撚樣衰。

唔撚係仲以為自己好撚紅啊話

人無恥 則無敵

又關人撚事咩

三唔識七都放上黎

Hoballching

Fans出現了

花生

推 當年追擊安東尼咁開心 今次唔好比佢停

林偉程係我好朋友

大家啦好推啦 林偉程同我啲狗好fd

唔好推

Fans你老豆

我係話佢三唔識七

標題又話呃蝦條

入到黎女都無條

圖都無張有無咩好討論

求求其其一條柒頭拍拖就放上黎

關人撚事咩

紅過大J

屌我個妹好撚鐘意佢成個instagram都係佢

推撚爆你

找人去佢ig留言關心一下佢啦

咁你咪走lor 傻閪 相上面咪有 係咪手殘

痴撚線 咁撚柒都岩

你啊妹會唔會被佢搞過

廢撚事搞尻人，推到Ricko仆街死

有可能

叫你個妹帶眼識人

唔該用下你地對眼睇清楚依條狗公咩料啦
如果佢行得正企得正 會唔會咁多人插佢?
仲要插佢之餘po晒相for證據
又唔見summy比人插又放相
因為依條狗公真係仆街阿嘛
你地睇清楚啲啦班盲撐有無讀過書架
黑白是非不分

各位巴絲 夠鐘叫ricko bb食早餐啦

一齊關心ricko bb

咁班盲撐又會講
睇佢片姐又唔係睇佢人格
嗱咁就錯啦 attitude influence behaviour
佢做既野反映緊佢既思想
就例如成日po片講下人生大道理咁
嘩十七歲已經有咁既大道理
咁ming仔 賴伯要行開一兩邊啦陰公

可能咁講易明啲
咁你地班盲撐會唔會只為左聽書唔理老師品格?

留名想知佢反應

完全同意啊絲打

佢好柒好mk

絲打講得好

小學雞中學雞 接觸多啲channel擴闊下自己思想睇法 唔好再圍爐取暖啦

要集思廣益

繼續推到1001

其實好多英國讀書嘅都有睇

佢啲囡囡識醒未

前排我妹入醫院果陣先係咁炸鳩佢direct（Instagram 果個） 然後呢條友一開Live佢又狗衝入去say hi比心心
應該無啩，我個妹應該唔會係佢揀果type

好難講，狗公食得就食

你個妹咩Type佢都照食啦，有得屌西唔通唔屌咩

絲打叫你個妹小心D啦

我地既力量就係傳播事實 啲人醒定唔醒要靠佢地自己 班囡囡係都要闖大禍先識醒 已算是不幸中之大幸

屌你老母咁撚柒
竟然可以每張相都有過萬like同過千comment

瞓先 起身再推

比個po你呀妹睇啦絲打 要比事實你呀妹 要明事非!

屌 唔係掛 難聽d講 絲打你個妹想比狗屌喎
叫佢係時候用下腦啦

推
垃圾狗公
仲要串柒柒咁

AGGER

係囉，俾個post佢睇下

成撚日以為自己好撚紅

爆料ig:haloiamricko
繼續推

留返名

諗到佢一落機部電話被轟炸就

追晒post
其實都估到佢會食女 係估唔到咁大食

凌晨推post

屌女屌到腳軟

妟啲要開2

好想知佢點面對

難聽過粗口

Ko B 食女要你地fd批準？

推 推 推 推到1001

+1 btw 依家唔係好多機都有wifi嘅咩可能已經

g

輕推

呢位絲

落機未呀

長腿絲打 訓身絲打自爆好正

小弟係英國讀書點解我從未遇過佢講嘅嗰啲嘢

你仲要係佢師兄

開定2

乜水黎？

我知佢有上連登不過係CD ROM
今晚放學同佢傾下先

推撚到佢身敗名裂

我推

未啦 直飛返英國都要起碼13個鐘

仲有兩個幾鐘

唔係睇左呢個po都唔識佢

我唔 L buy 佢 大把youtuber好樣過佢啦 我講係呢個post

好低質

大媽真人塊面多粉到呢

MK果然有樣睇⋯⋯

好撚柒呀屌 個鼻

一直都覺得佢個樣奇奇怪怪唔靚仔
原來....

無左 搵唔到

Help pish

我唔係狗公 你班毒J 羨慕我

柒到咁 憑咩呀

D女係雞 係公廁

d女有無咁易俾人屌啊？

好撚柒

啲妹妹仔真係當佢神咁拜架喎又

終於有人反
同小花一樣 都係咁做作

啲學生好迷佢

1001

Keep push

可唔可以推撚埋佢個ex 條臭閪經常媾啲出位YouTuber

唔係我黎

有另一個haloiamricko

啲女下面臭過屎坑

咁多個ex 講緊邊個啊

睇黎係樓主俾人呃唔噴氣上黎開post唱衰佢

小朋友齊打交.jpg

咁ricko唔係咁狗公一溝機點會有痛腳被人捉著

幾

事主呢種柒頭都有女狗衝
btw
輸左鬥唔贏其他女
就將事主打成九公
女人永遠無得輸

點解啲mk仔分享得咁快

成班連登仔係到酸

michelleyiuyiu
見佢成日去sunny live又同ruby男朋友勁close 又ming仔 記得佢之前拍過屈人氏廣告又扮無拍過 成20幾歲人學人扮明星 同個厹一撚樣

物以類聚，人以群分

成日去sunny live不停comment 冇人理佢都自言自語

成日喺度我班BB點點點
佢好似同班BB有個Whatsapp Group
裡面班BB當佢神咗拜 而家啲妹妹仔真係痴咗撚咗線

咁lun樣都有fans

唔好再屈我男神

佢好撚多㗎 佢出席啲所謂活動
成班走去朝聖咁款 合照po上ig
michelleyiuyiu都好識做 逐一將啲合照po上網 多謝咁多個BB支持佢
曾經葡萄過佢又高又瘦 個樣算係靚掛
但見到佢肥咁啲相 就成個師奶咁

C字頭嗰個似係真AC
下面嗰個似假膠

下面個account 17xx個posts

有睇佢snapchat果啲都見過佢勁常性同啲仔拖手 佢係sunny live扮可愛扮純！咪又係同條厹係床上非常淫亂 本來佢未同條厹一齊既時候係同另一條仔一齊緊，之後見條厹上左位啦，再痴埋條厹到飛左本來既男朋友 可以睇得出佢幾臭 同厹分手前又同第個出街又卿卿我我 2個都係玩家
利申 堅料！可以唔信，不過就想推到呢2條仆街死

Ok 我錯